求救！玩黑沙冇問題 玩LOL有時會即刻重開

求各位大佬求救
我玩黑色沙漠完全冇問題好順暢
一玩LOL load完入去就自動重新開機
我check過個電腦記錄
類似話係power突然關左 所以自動重開
咁係咪100%火牛問題？？

有野補充 我已經換左RAM同試過換硬牒 洗埋機 都係咁